大家有幾耐冇寄過信？

支持，推

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

其實作為黃絲 [共產黨信唔過]真係3歲就識既常識黎
但就係太常識 好容易忽略左呢個point

呢張文宣好簡單 message得一個
就係透過强調對共產黨既不信用
將中共塑造成全世界既敵人

中共既敵人有好多個
1. 黃絲
2. 所謂中立 其實只係顧及自身利益 點會信中共
3. 淺藍好多都唔信任中共 只係無腦崇拜權威 實例就係當年就大把人偷渡落黎
4. 全世界其他民主國家盟友

5.仲有個bonus
少數係大陸覺醒左既人 例如品葱上就有唔少
加上其他冇機會出聲既大陸人 （或者出左聲我地唔冇機會睇到）
佢地係日常生活遇到既不公義一定唔會少過我地
而黨媒又一定會大肆報導香港所有活動
只要每個鏡頭都充滿住反共訊息
就可以透過黨媒向中國輸出對中共既不信用！

黎緊831五周年
一人同我拎一張！！！！

如果大家想既
仲可以印貼紙印滿成個香港！

Pish

推

寄信呀各位